【正式宣佈】11.14 曙光行動 繼續罷 ! 繼續塞 !

今日我地有一位手足犧牲左
我地要呢個香港政府 還命!

11.14 6:30 香港人！報仇！！

林鄭政府再三強調話「宣佈停課」係墜入「暴徒」嘅圈套
要市民冒著食殘留TG同比曱甴逗嘅危險返工返學
就連十個月大嘅BB都唔放過！

仲有下令射頭但都狡辯話係射「上半身」嘅曱甴

為政治而犧牲市民生命
呢個冷血無情、謊話連篇嘅政權！
我地仲需要妥協咩？！

另外中大申請禁制令一事
法庭最後認同曱甴「可以以適當武力進入非公眾地方」
所以唔批出臨時禁制令
甚至仲即時拒絕上訴！

相信喺嗰一刻
好多香港人都覺得香港法治已死！

咁樣既法庭同政權
係咪仲值得我哋擁護？！

諗下中大受傷嘅手足！
荃灣離我哋而去嘅手足！
天水圍頭部中TG而昏迷嘅手足！

記住！
停課嘅就出街行下！
返工遲咗嗰啲記得留意下邊度少人就話比其他人知
等佢哋都有路返工！

11.14 曙光行動 繼續三罷

塞到 五大訴求 缺一不可。

推

日頭抗爭 夜晚返屋企 避免黑社會伏擊

塞到黑警自焚

推！

幫手塞大圍九龍塘 成個新東可以收皮

早d訓聽日報仇

Sogo話聽日好想做蝗蟲生意

up

我要吐露全封

不見不散

地鐵見